真係抵啲裝修仔做死一世窮撚

琴日訂左個櫃，班撚樣本身約2點黎裝，搞搞下6點先黎，黎到裝又臭串又冇禮貌，最仆街係裝嗰陣整花我啲傢俬，道歉都冇句，仲要除左件衫放喺我張床，真係屌你老母。

當面屌

鍵盤戰士win!

佢四個人呀，我得一個+阿媽，廢事啦

一抽4？